兄弟們，下一步一定係呢樣 ！

黎到呢到， 經過今日，我哋已經無需要再忍啦。為咗失去嘅手足，為咗被捕嘅手足，我哋一定要早啲野。

我哋俾人打到仆街，班黑警笑住咁打我哋，我哋一定要報仇！佢哋似住裝備好，咁我哋唯有將目標集中係休班警，同警察家屬！

你地地迫成嫁！ 仆街 ！

都講左好耐啦

和理非升級方向
十一必須要成立公民議會/臨時立法會

推